不滿常撻訂！日本人拒賣樓畀港人

日本人創業夢碎 見盡陰濕港人

【中國遊客劣行惡習】見過中國旅客食自助餐未？是否旅遊恐怖份子？(1)